其實我好後悔發夢出咗去

之前有個po 就講我返台灣睇醫生啦

發夢喺香港吸完催淚彈唔舒服然喺台灣睇醫生

夢入面，我係一個喺台灣讀書嘅華僑二代嚟，
因為家父遲咗半年中出我老母，
所以得本廁所板Passport。

兩三年前我發夢見到自己有權拎老母原生國嘅護照，
條件係識講當地話同返去發展（因為細個冇喺嗰度住）。
即係話我根本唔使理香港政治，直接目標去移民就得。
即使唔去老母原生國，我都可以留喺台灣。

而我夢入邊嗰啲有出去嘅朋友，
一係就有外國passport，一係就Mix，一係就大撚把錢
我哋根本唔使出去搏 我覺得我哋都真係好on9
尤其我特登洗成個生活費喺外埠返嚟搏命
搞到而家連K 都唱唔到 （氣管唔得呀）
有好日子邊個會噉樣搏命吖大佬

DLLM 因為呢度先係我哋屋企呀！
就算我哋移咗民，但對我哋嚟講香港先係我哋屋企呀！
我哋係華僑二代，我哋係Mix，So what?
國家興亡，匹夫有責！
連我哋呢啲走得嘅都咁撚搏，
冇得走嘅係咪應該更加要保護呢個家？

後悔？我一啲都唔後悔，冇錢可以再揾，去邊度都一樣，
但屋企冇咗就係冇咗，
加油呀！香港人！

支持!

好奇一問 你咩血統
我都識人揸外國passport 都有岀 雖然可能只係嚟睇熱鬧

我哋成班都係南島mix 嚟
膚色比較深色啲同輪廓少少唔同 但都係華人樣
我自己就好白 華人樣 但啡頭髮
我哋呢班南島mix 由前線到運書咩都有

MK啲講
今次博盡無悔！

講多樣嘢畀大家知，
媽媽冇乜讀書，唔明發生乜事，
但佢由我發夢反國教嗰日已經同我講，
我唔明你哋做緊咩，但只要你認為啱嘅，你就去做啦。

長輩唔出嚟佢可能真係單純唔明，
是緊要係等佢知你做緊啲啱嘅嘢。

已經準備喺個夢度幫佢轉走啲錢同送佢返鄉下種香蕉

我發夢鼻水有血絲
上顎冇左知覺
不過過兩日冇事